「攬炒」彌敦道黑警戴3M口罩

睇嚟啊Sir都好驚二噁英
驚到要帶N95

擋閪到咩....

班狗唔見得光
佢用黎遮住自己個柒樣姐

當蒙面法冇到喎

反了反了
蒙面法壽終正寢